入黎秒我唔該 同個fd一齊諗嘅

食咩嘢係人地唔爽 你好爽？

勿堤爽

糊

秒

夾棍